［多圖除定褲］泰臣千金完勝史太龍三位千金

眾所鳩知史太龍既三位千金靚到我屌埋你埋地果份

但原來泰臣千金一樣咁有份量

首先比三位千金大家補一補血先

以下係泰臣千金

無咩事我出番去先，你地屌埋我果份

全盛時期秦巨打唔打得贏佢個女

泰臣身材1米78，體重是200斤的，佢個女一招較剪腳同凌空飛腿應該夠KO老豆

個女一嘢波車都刮撚死佢老豆

Magic johnson 不服

好撚正，好想屌

欣宜勁啲定佢勁啲

師兄請出口

泰臣女好大波

欣宜d 碎料，都嘈嘈閉
連登仔未見過真正既boss

嗚啊